放料比藍絲 今日元朗屯門有撐警活動

相信大家有睇藍絲page
都會見到佢地啲癲倒是非 冷血無人性嘅cm
佢地清一色話打得好 啲人比人打抵死
仲要話係元朗人保衛家園
大家快啲叫佢地落元朗屯門比人扑幾棍

人命黎 就算藍絲佢地幾冷血 人地江湖野唔好搞啦

真心建議你上去睇下佢地講咩
可能你有另一番體驗

推

上何妖fb仲有好多藍屍支持

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

岩呀
佢地係盲撐到痴線
我想知佢地親身經歷過
仲會唔會講得出打得好 抵死呢啲說話

可能一路俾人打一路叫大得好

人地都係保衛家園姐
你自己入去搞元朗人比人打好合理呀

各位愛港的市民：

鑑於近日黃屍暴徒用各種暴力方式擾亂香港，令愛港的市民深感憤怒。而昨日一群愛護元朗的居民身穿日衣，為了保衛家園，撃退黑衣人，才逼不得已作出稍微暴力的行為，與黃屍的暴動有天淵之別。故此，今日22/7，元朗居民再次發起撐警活動，才大家一起參與！